一個幸福嘅夫妻關係

最好就係個男嘅係世上最叻，個女嘅係世上第二叻，佢響老公面前就小鳥依人，但係其實已經叻過晒除咗老公以外嘅所有男人

發少啲夢喇

我見到人哋咁幸福唔代表自己係咁幸福啊

即係只有最幸福先有資格稱為幸福？

貧賤夫妻百事哀，女嘅怨個男冇用，男嘅怨個女唔夠鍾意自己，結論就係做男人唔做最強就冇資格擁有幸福

即係除左第一
其他全部都係窮
你諗清楚你講咩喎

識得互相欣賞咪得囉

你係要揾個同你最夾嘅人，而唔係最強嘅人

咁成個世界係咪得一對夫妻可以幸福？

咁即係老公係x99999999 富
老婆係x999999998富
咁樣？

係相對唔係絕對，唔需要同李嘉誠比較，只需要喺夫妻自己各自個圈子內做到呢一樣野就可以

你自己話世上最叻

能力幾大，個世界咪有幾大囉，唔係嘅話世上就唔會有宅男宅女呢樣嘢，亦有好多人讀書打工結婚從來未離開過自己果一區甚至自己嘅屋村

呢個世界無最强

明顯係on膠